女人根本唔適合返工

職場上既女人 西 煩 廢 蠢 懶 實會中一樣

冇人想返工見到班閪女人呀 走啦屌你家母

係 啱留係屋企等人養

啱阿，你黎m發尻我脾氣做乜撚

死返屋企唔好黎office 害人

go home!

5樣都唔中

做得野都係西女人 柒頭女上局

司*

我都唔想返工

我老細中晒

btw 你個post 都係帶出女性因為有閪所以可娛樂同夫老男性 工作同做大事？ 不了

你養得起咩，養掂自己都唔得啦

btw 個post 同競爭力冇直接關係

女人返工就係閪同痴撚線

成日呀G呀draw 野又唔識用 淨係得把口
有野做又卸膊

你講哂出黎其實男人都會

女人唔返工做雞 毒撚可能成世都無得屌女

男人都有人養係爽既

你講得岩，但係
唔返工既女人中撚哂你講咁多點
到時狗也不屌

男人都一樣其實

唔好玩啦屌

一成男人會中是但一樣 同 10成女人中最少一樣囉

男人正正常常返工 不卑不亢

女人當自己免費幫公司做野 西!

我都想第時老公可以同我咁講

老實講，你係連登到講，實有人撐你架喎
但咁又點啫，咪又係係到圍威喂，你係有料既咪出去屌柒佢地囉

咁都唔走 完美情郎

我仲要返工 不了

窮肥毒柒醜，矮鈍悶靜臭
西煩廢蠢懶，？？？？？

惡毒嘈炆潺

講真

女人除左俾人屌之外真係冇乜撚用

含我條撚啦八婆
望？望咩呀望？含啦!

(唔唔唔唔唔...........)

唔番工冇錢冇人養有咩計

西少d 正常工作 好似男人咁
唔好當自己大小姐 YOU ARE WELL PAID FOR IT

女人唔返工條佬包二奶又話忍下啦而家無錢養你架？未又係私家雞
寧願出去撚柒你班低賤毒撚定留響屋比人屌都無聲出
係女人都識揀啦on9

佢地以前撐起半邊天，但其實佢地係the weakest link, 拖慢晒男人進度，大條道理話男人同女人能力差唔多
男人可以完爆對上兩三個職位既女人
除左男人上司有九公外，真係唔知憑乜同男人一樣人工

關有料叉事
依家就係話女人廢得黎又有位上

女人-想自己著數晒既垃圾

d 女上司真係煩撚到仆街呀
成撚日問問問，無俾獲你揹咪得囉屌

淨係ban左老處唔可以番工個世界都和平哂啦！

但女靠樣 上位可以上得好快 就算有以上問題
同女工作上合作 係特別煩

女人係戇鳩的

我打個2017-10-13
個女同事，係同事唔係上司
叫我打13 Oct 2017
唔好打「奇怪日期」
自己唔識ISO 8601無知反而話返我。低低地

女人眼中，自己習慣=啱
其他=錯

總之女人唔適合返工害人 你同你條仔賤格你既事

返過幾份工都一定有幾隻臭雞

HR只要有一個女人已經係毒害緊間公司

我都好想可以男主外女主外
朝早煮早餐，lunch box俾老公，送到落樓下
順便行去買送，買日用品，交雜費
返去就抹窗掃地洗衫晾衫，煲定煲湯
做d手工，自製switch袋杯套午睡枕之類俾老公
夠鐘又要煮晚飯，執定套家居服俾佢返黎即刻換
食完飯就食我
最後就一齊打機打到訓覺

哪有錢實現到 係香港一人一份都無乜生活可言
成日都覺得日本同以前香港d男人俾哂份糧老婆打理頭家係好匪夷所思既事，點解會肯咁做

利申：依家公司HR全女班，十幾條八婆太撚得閒，成日諗埋D on9新政策。
又唔諗下自己咩料咩人工

負皮上一頁

要人讓先有份工 你都幾撚乞衣喎

你古代人？

到女人留喺屋企到 又話垃圾等人養 白飲白食
出去做嘢又屌阻撚住
可笑

可以做野，但好似日本咁最好
唔好比佢做決策位
做下奴工位就夠

女人陣係適合賣淫

電鑽淝窿又淆底，
木板又驚死，
搞到我屙篤尿都要關門，
冇撚癮。

你勁就自然做到啦
廢又要個社會去遷就你班垃圾

有啲仔咪又係中曬咁多項

一打

啲女人成日唔識控制自己情緒
經常令事情惡化 出少句聲咪無嘢囉屌

我都唔想返工呀
係屋企做人妻仲好

做醜女仔唔可以唔返

係囉我都唔想做野
可唔可以比筆錢我打發我走等我唔洗返工

你咁肯定男人唔會中

利申男

你地男人唔中？

女人最閪煩就係帶情緒返工
有粗重就男人
有著數就自己

做野鐘意翻手
做野前又唔諗清楚先叫人做
朝令夕改
屌你老母你講就輕鬆
做果個唔係你呀嘛！

女人最撚煩就係小氣到仆街

男人養得起我 我咪唔返工囉

你估我好恨返工咩

諗唔到有男同事冇中其中一樣

Wait. 有啲仲自以為是 有啲著裙死視姦到你死 仲有啲睇唔起女人 但學歴待人接物又唔夠女仔畀女人騎住
男人多數中兩三樣

有時話你 on9 唔代表嚟緊m
你乜都話係 m

又一清朝人

你地男人遲早比淘汰

抵死

冇撚錯
睇呢個post就知
男人都係光明正大咁留言
女人就施施縮縮咁逐個comment比負評
有野就講
有屁就放
咪撚成日做埋啲小動作啦屌你老母
係人都知你同老細食完飯走撚左去扑野啦臭閪
日日食完飯就兩條友出去扮散步
行到五點先返
行山咩屌你老母臭閪
返到黎就點尻我做野
屌你老味爛臭閪

拎哂你班蠢閪去雞欄畜養住去就啱喇
男人放工就一人一頭女
屌完就放得三十蚊你買飯食
反正你地都唔想返工
想做雞咋嘛

我都覺 有無人養我？ 一陣又比人話係雞

吓
我成日點鳩啲男同事幫我地姊妹團買tea嫁喎
唔想做又dum啲野比毒撚做，做完讚多佢地兩句就怕醜傻笑

訓醒啦你d仇女撚一世單身都似

如果女人唔返工
咁d專賣女人野嘅舖頭點做

唔鋸呀？辭職囉
啲毒撚剩係識喺到圍爐
後日記得準時番工比女人撚狗咁狗呀

講到男人就乜問題都冇
你講個幾樣有幾多個男人一樣都唔中丫

你睇下
人地男字巴打有咩唔啱聽就大大力屌
啲女人就淨係識篤背脊默默留下負評

你地女人物質要求少啲咪得

咩叫勁，唔明
依家就係我以第三者角度見到有極多男人比廢既佢地既女人踩著

單世好過同你一齊

因為有女人要結果平等，明明廢過人，都要同一人工同職位

啲女人成日以為得啲冇女毒男係咁諗
真係好撚可悲
呢個社會嘅男性
無論有錢定冇錢
有女定冇女
香港人定鬼佬
都係睇唔起女人
由其係你呢啲蠢女人

邊個國家或地區比女人掌權，係果個地區比人淘汰

你哋唔廢 又點會咁易比女人行頭呀?
出黎做野就話搶哂你哋啲工
係屋企打掃湊仔就話私家雞上岸唔洗做
好心你哋唔好咁肉酸啦
自己廢就摺埋一二邊圍爐咪算囉
做乜企哂出黎話女人做咁高職位搶哂你哋飯碗黎掩飾自己冇料到姐
睇死你哋又職場又廢又冇女先會咁想女人退落黎
話你哋知呀 就算而加冇女人做高層
你哋呢種心態 都唔輪到你做
到底一個毒撚要垃圾到咩程度先會想恢復男權社會黎令自己冇咁失敗?

撚知你男女關係點 總之女人返工根本唔係做野

做得野既女人一定又閪又煩 西女上司

你做錯野
男上司屌鳩你=嚴謹
女上司屌鳩你=煩閪

你返過工就明

無生產力但食緊社會資源既係女人
食完社會資源又只像徵式貢獻既又係女人

請問引透男上司上位，點先唔廢呢？
男人係咪要變性先唔廢？
你個結果論，你以為有能力有位上？你唔好再天真啲

就係呢啲封建思維累死日本囉
而家小池都好大機會選到

睇下屌乜喇
女人屌親都係雞毛蒜皮垃圾事

日本死係因為比人搞

如果啲男人有用啲，女人咪唔洗岀黎做野囉
根本部分男人都中哂你所講嘅野。

香港重得服務業。例如，我想問一個男經紀，點先可以唔廢咁贏一個用床單上位既女經紀？

男人從來無要求女人出黎做野
唔好睇個人，唔該

性慾比人大，又控制唔到，其實抵比人食住
以為做狗有西屌，錯晒

女人有西比人入，係會易上位啲架啦，巴打睇開啲啦

誘

同埋
如果係咁易畀人色誘到即係下體諗嘢啦
仲畀呢啲人做管理層

d閪女人好鍾意乜柒都小事化大

啲男人好鍾意做鍵盤戰士乜小事都拎上嚟公審
好似有人食 ikea 切開肉丸食都畀人貼上嚟

女人唯一作用就係俾人屌
做雞啦

改個名都柒過人

點解你要自認係雞仔 ？

垃圾返工俾女上司屌到爆菊上黎留言對女人洩恨

男人咁撚勁，點解唔夠女人搶。一句講到尾，男人入面總有廢柴或低競爭力，可能咪就係你呢啲囉

洗乜你要求，每個人有個人自由。你廢就咪懶女人。

你睇野咪就係得個人囉。

唔會用第三方角度睇

永遠誅心。

我就係睇到低能力既女人比有能力既男人升得更快。先感覺個社會低低地

用西上位真係好撚屈機

之前話女人唔適合揸車
女人唔適合乜乜物物
而家連返工都唔適合
咁其實女人係咪唔適合生存
我自己係女人但我都好憎女人

公司啲高層見靚女就請
明明試用期乜9都唔到

所謂男女平等，女權主義，其實資本女奴主義。係氹班傻妹女權者做女奴，做資本主義下的女奴。

所謂女權，係男人工資被減，女人又要照顧家庭又要照顧事業和學業，累餐死。

女權，受益者只是商家和資本家。

話黎m影響情緒，係生物心理學的理論。生理影響心理的理論。

呢些係情緒發洩的說話

認真你就輸了

連登d仇女撚係咁

人工智能時代。
馬雲唔係有中共防長城佢食緊屎喇

以前，女人專心照顧家庭，男人專心事業，男女分工明確。現在所謂的男女平權，其實係男女分工模糊化，某程度上係一種社會的倒退。

女人又要返工，又要照顧孩子，咪話唔幸辛苦唔累。女人累，返工班女上司咪又將情緒發洩在男下屬上，結果係雙輸。

其實應該係社會專重女性，社會地位平等，但繼續男主外女主內，先係substainable.

男女分工，唔係話女人冇料，相反，係女人更會照顧家庭。所以，女人專心家庭，而男人專心事業，會比較好。否則，係逼死家庭，結果換來超低生育率，唔substainable。

一句講哂
有得屌你屌唔屌呀？

其實男女平權係講緊俾多個選擇，唔再俾性別刻板印象去規範
例如有啲男性性格鍾意照顧屋企多啲既，佢去做家庭主夫唔會因為俾人話佢係食軟飯；
女性亦唔一定識照顧家庭，唔識做家務但鍾意出去拼博都唔會招人話柄

女人唔係做唔到野，係做到野，唔會差。
m come會有情緒，因荷爾蒙。
男人都有情緒，傳統上男人講粗口比女人仲勁，仲多暴力打架事件，也較高自殺比例。

睇結果最實際

男女平權後，經濟和科技急速發展，但生育率和結婚率大跌，離婚率大升。

數據證明，女人返工，利經濟，利科技，不利家庭，所以非可持續發展的策略。

呢個有冇選擇權，真選擇權，同偽選擇權問題

如果只有沒有選擇權vs偽選擇權，我覺得冇選擇比偽選擇權更好

如果男主外女主內，強制性或文化主流性，男人平均搵40000，養家成本35000。

男女平權，男女平均都各搵20000

（經濟學市價與供需理論）

咁男女平等，女人或男人，真係有選擇？
我覺得偽選擇多。

女人利甚麼經濟科技，大部分發明都出自男人，女人只是享受成果而已,唔洗抽空語境,懶中立各打五十大板啦

其實諗深一層，
男女平等，
最受惠係單身（不婚不戀不育）男士，
最不利係已婚有小孩的女士。

古代男人做野其實好辛苦，真係汗流滿面才得糊口。又隨時要戰爭做士兵。所以先男尊，因為男人太苦，要補償返。現代有左女性入職場，提升科技生產力，其實返工比過去輕鬆左。

現代已婚有bb女人，又要家庭，又要搵錢發展事業，好辛苦好累。

幼稚園全部都係女人

人生總會總上幾個又閪又煩嘅女上司

淨係睇supply demand theory 冇辦法反映到資歷、待人處事、社會觀感之類會影響到薪金同待遇既事情

例如賣電器既話，即使講同一句野，男sales會俾女sales更具說服力
家教、會計、護士既話女性會俾男性更受雇主同客人歡迎

好難單逢一個theory而一概而論

其實有 係少je

女人返工根本係d生意佬諗出嚟
原本男人開工,女人湊仔
勞動力少一半,人工咪集中返係男人到,咁先追得上通脹
唔知邊條濕鳩腦細諗埋d女人開埋工,人工就係男人果邊分過去
成本一樣,但係勞動力多一倍
到而家仲有班on9繼續幫腦細推同工同酬嫁

你估我唔想比人包養咩

勞動力唔多一倍
男加女，只會被女拖慢

唔好脫離生物邏輯先喇。
女人多左選擇﹖咁男人呢
一開始就無得選擇「生仔」
因為「生仔」同「主內」其實係個套裝黎。
你生仔，就要食住條水照顧埋個仔仔。

男女平等只係商人諗出黎，將乜都商化既手段。
今日係家務要請工人，照顧小朋友要用托兒所，早午晚要出街飯。

而社會上既「專業分工」完全矛盾。
同要西醫下田，打字員起樓無分別。

根本就係商家諗出黎
同女人講女權，然後身為男性的商家話，我係男人都支持女權

因為當時的公眾大多唔會諗到 demand supply 問題，只有商家先識諗。

冇人諗到係商人的鬼主意，d女人天真地以為佢真係咁好心，幫女人爭取女權，提升女人地位。其實只係想請多些又平又正的女僕，女奴。

結果就係女人做0.4 男人做1.6
加埋係2
但女人攞食左1既回報
付出同成果不對稱，做就男女不平等。

商人睇中左分人唔付出自私依點。
你男人搵4萬，佢用控制你女人使費，唔比佢亂買野。

但男人女人同搵2萬就唔同，女人點都會付出比較少。會顧左自己先顧頭家。個人消費會多左，有利商家。

忍唔住比咗負評 關咩性別事 根本係個人能力問題 你公司d 女同事廢 係hr 問題 我番工果度 個個都有料

成個社會都係女人留屋企果陣無人講
「垃圾等人養 白飲白食」播

女人根本唔應該生存喺世上
你地話啱啱啱

我只覺得有女人響職場
原本5個男人既產出係5
換入一個女人換出一個男人，產出就降到4
女人係拖慢成組人進度

不單無益，而且有害。

啱唔啱

事實勝於雄辯

男女平等後社會

1 經濟急速發展
2 科技急速發展
3 生產力提高
4 貧富懸殊越來越嚴重。
（富者越來越富裕，貧者越來越貧窮。）
5 結婚率大幅下跌
6 離婚率大幅上升
7 生育率大幅下降
8 婚姻及家庭滿意度下跌
9 大量單親家庭
10 環境污染升
（很多人不婚不育。單身者，有義務保護下一代？）

女人買野無乜理性。
生產力高既社會，要利用女人依一種心態，先可以令商家生產既多餘貨品賣出。
如果女人手中無用錢既權力，商人生產垃圾邊個買﹖

香港係商家佬話事架啦

你講既野無意思，無同一個經濟體同一段時期既對照。
女人死返晒返屋企
科技可以「更」急速發展
經濟可以「更」急速發展
生產力可以「更」提高

同時打工男人既利益蝕晒係班低生產力既女人度

唔只香港

男權係on9 d
SUSTAINABLE
SUBSTAINABLE

女人做嘢係因為一二戰
男人去曬打仗 先要女人生產物資

職場上遇過既女人都係廢閪蠢慢唔撚識轉彎
就算約高級斬係

男人西起上黎其實可以西過女人

佢咪証明比你睇女人返工係做乜。
就係捉下串錯字依類野，以為自己有做野

而家全team 男人 真係暢快好多

男人會因為你地不事生產既人搶左位而失業。
女人離婚係一個人問題
男人失業係一家人問題

女人，唔好咁自私得唔得﹖

未結就諗「離左咁點算」﹖
我答你
「唔撚好結」

認同，上次個女人問我notebook個火牛可唔可以擺落pc到用

因為香港個社會，只係要一班跟說明書而做野既人。
唔會有創意，唔會有轉灣，唔需要進步。

如果你俾個不事生產既女人搶左份工
你都幾廢

你咪話「我」廢囉
一早話左我睇到既已經唔係我，睇到太大男人比個廢女人食住。
因為個廢女人識向更上層既男人獻眉。

有套好白痴既戲叫「行運超人」
但有段對話我好記得

老板谷德超同員工楊千嬅講：「我地公司生意唔好，要炒個人」
楊千嬅反問「你有無睇我工作表現呢」
谷答番佢「如果只係睇你工作表現，神早炒左你喇」

你班男人垃圾就認咗佢la

On9
咁多女人色誘人呀 定係你覺得女人企係度都係色誘緊人
比女人色誘到嗰個咪又係男上司
又唔見你話職場男人衰咸濕死狗公

點解要話男上司係狗公﹖
被性慾控制係不幸之事，係受害者。

女人有月經，就女人受苦女人慘。
男人要幾日射一次，就男人咸濕。

同係關係生育既生理現像。
女人有，就受害
男人有，就自己攞黎。

女人真係天生只適合做雞
除左俾人屌都係冇撚用

冇女人出黎做野
你連溝女既機會都冇

經濟自主

如果男主外女主外，女性會變左經濟依賴者，咁樣會引申好多社會問題，例如家暴／容易比老公控制等。

炒撚曬d女人

係, 好多都係大大聲屌人, 男人唔會咁做

講到好似香港無西男人咁
所以話
社會無可能遷就你班淨係識係度吠既垃圾

講咁多都無用 現實就係男人愈來愈弱勢
但係連登高談闊論 對現實根本毫無作用
請巴打們齊心 團結一致 提升自己 係職場上不擇手段壓制住班女人

無人睇仔女，因為女人出黎做野
無人煮飯出街唔健康，容生癌，因為女人出黎做野
有多個人「雙職家庭」，家庭收入多左，令到租金，樓價升，因為女人出黎做野
商人生產垃圾，有人買，因為女人唔理性使錢，因為女人出黎做野有金錢權
工作回報差，男人能力高都可以比女人食住，因為有狗公上司，因為女人出黎做野

我只係見到，女人出黎做野，係製造問題多過解決問題

印度就係最佳例子

無人睇仔女，可以搵社區保姆/請工人/做d彈性上班嘅工，加上仔女都係細個先要照顧，你係咪覺得仔女大個左就可以岀黎做野？
岀街食飯唔健康，喂呢個關餐廳食品安全多d喎
租金樓價升點睇都係地產商同政府政策問題
男女都有唔理性使錢嘅時候，你呢句套係男人身上一定得，加上自己搵錢點洗錢都要你管？
有狗公上司好明顯係男人嘅問題，男人唔幫男人都怪女人係咩邏輯 加上有能力嘅女人一定有，佢地做你上司你順唔順氣先？定係一開始就覺得男人一定叻過女人？
你將所有問題都歸咎於女人岀黎返工，根本你覺得女人就係原罪

香港呢個垃圾社會重人事關係 年資 夠惡夠大聲 多過做事效率
唔討論邊個上位快邊個搵錢多

女人就係ON99 又煩又閪

lm

小圈子+搞是非

點解男人廢就要犧牲女人權益而唔係被淘汰？
仲要成班低下階層係度圍爐話個個女人一定係床單上位 講得出咁既野一定唔會係做管理

其實你地男人都有個屎眼架，仲要緊致過女人個閪架，上唔到位咪用下囉 總有gay佬上司架嘛

好心你地垃圾就自我反省下係邊度做得唔好有進步空間啦 係度賴地硬

西係最難頂
有機心計住算住
然後又聲大夾惡有佢講冇你講永遠岩晒

個利益係咪可以唔洗換水同埋唔夠高拎file可以叫男同事拎？但女同事又成日請男同事食零食喎
除左哩啲細眉細眼位我真係睇唔到有乜分別
男女一樣要OT到11點先走
做錯野一樣俾人屌
工作量一樣
男同事寫完份野仲要搵女同事proof read一次
我真係睇唔到女性邊度俾男性享有更多利益囉

係有西女人
但唔代表全部女人都唔應該返工

我公司方面反而會想請多啲男性(專業行業，比較少男人報讀)
上司見到有男人in又表現唔差既時候會喊曬口話終於有男人平衡返個生態
反而想問乜行業考牌，考官全部都係男人咁勁？仲會係張考卷貼樣？

岀去做野唔代表唔會照顧仔女唔會煮飯，大把女性兼顧到家庭同工作。工作除左經濟收入之外，亦可以係能力表現／self actualisation 嘅來源。加上照顧仔女係雙方有責，唔係淨係女性做哂，男性都有責任。講返你d選擇：
1.返工唔代表覺得照顧細路煮飯係厭惡。正如男性返工你都唔會話佢唔鐘意湊仔煮飯。返工定唔返工係個人自由同選擇，如果返左工係照顧唔到家庭咁咪雙方come up 一個方案，而唔係一黎就唔比女性返工
2.經濟自主同獨立對男同女都係同樣重要，如果女性有能力賺錢咁點解要男性養呢？另外有錢同抗衡男性有咩關係？至於經濟獨立對離婚嘅女性當然有好處，至少可以繼續做野養活自己
3.自己賺錢自己洗冇咩問題
4.如果做野係為左識高富帥不如我直接去蒲仲大機會啦
5.做野的確有機會同社會脫節，個人嘅working/technical skills 可能會因為一段時間冇做野而適應唔到新嘅工作環境。呢個都係第2點講嘅離婚女性，假設女性由一開始就冇做野係屋企，一旦要岀黎做返野係需要重新適應返個工作環境，僱主請唔請都成問題
6.如果我老公入息低而我又有工作能力，我可以同老公一齊負擔屋企嘅開支，包括哂供樓
不過對我黎講，岀去做野係7.其他，工作係我人生其中一環，我可以係工作拎到滿足感同搵到自己嘅定位去展示個人能力

點解男人唔想負責照顧細路要去做野？冇份生？個細路唔係跟男人姓？咩心態覺得淨係男人做野就夠？
1. 照顧細路煮飯好厭惡
2. 有錢可以出去玩女人, 遇到個青春大波白滑靚腳既靚女就即刻搞離婚
3. 有錢享受物質生活 (衣, 食, 旅行)
4. 老婆好撚悶, 想出去結識下後生女
5. 社會風氣要求男人負責養家
6. 巴閉囉，英雄主義，疊馬
7. 中東大男人主義者，至愛鎖死老婆係屋企，最好連街都唔好出，冇朋友，成個世界得老公，連老婆父母唔需要再見
8. 我鍾意點對待老婆，都唔驚佢會離開我，呼之則來揮之則去最和味
9. 其他

最尾個句咪講左7囉

我想帶出黎既點就係男女想出黎做野既心態冇分別
一樣係為生活保障、個人成就感，而哩啲唔會因為性別唔一樣就唔需要

咁哩個唔清楚，我果行冇面試

我自己有父母同隻狗要養，養埋架車仲要自己供樓，仲要得閒去旅行
然後哩？

因為你d choice 本身就pre assume 左你嘅想法

咁如果係要供樓要養家咁點計？辭職全心凑仔等老公養？之後再出黎做野？到時候已經生疏曬仲有邊間會請

外國有得俾父母帶埋細路返工，令到佢地唔會因為家庭而影響生計，同時亦提昇雇員對公司既歸屬感同責任感；然而你而家唔係話要求香港跟埋咁做，反而要求女性應該去全職湊仔？

其實只要你做唔到，食飯每餐AA
首期一人一半
供樓一人一半
結婚唔收禮金

你講既只係廢話，權利就要，責任唔負既廢話。

點解我支持女人死返屋企﹖因為女人自撚私。(最小香港女人係)
有無留意你自己講既野，都係「我可以」點點點點點
社會做野黎配合我「點點點點點」
而唔會對個社會有咩實際益處。

只係睇下公司，女性同事飲撚完水有無換過水。
就知你地女人係咩料。

暫時未去到結婚，但係我係食飯AA制
加上男女都有責任照顧家庭，點解一定要女性留係屋企？就係因為你覺得女人應該要照顧家庭唔應該做野就係自私，咁男人返工夠冇照顧家庭，照你邏輯男人同樣自私。至於你話我講我可以，咁我轉做我會/一定係咪會令你觀感唔同先？再講實際益處，就講社會比資源由幼稚園到大學培育我，我唔岀黎做野貢獻返社會唔單止對社會冇益處，簡直係浪費社會資源添啦

真係明明好撚小事 係都要人幫手做埋佢既野 屌死班女人

唔好自欺欺人，請菲律賓工人係請女人，証明絕大多數人承認，女人先係做家務既人。其實，分工一樣無變，只係由你依個香港女人，外判左比菲律賓女人。而過程中，只係將家務商業化。

男人既責任，早就響經濟上完左。
你可唔可以其實無乜關係，現實話我聽係只係得個吹字。
我只會聽到，女人口中講兩公婆一同分擔，但其實係男出公出七成，家務做一半
女人出三成，家務唔知有無做一半。
男人蝕晒水
社會容許依種咁唔平等既所謂男女平等，已經係對社會最大害。

4.8 在女性曾經離婚/分居人士中，有申 請/打算申請贍養令的百分比為 28.2%，較男 性的相應百分比(2.2%)顯著為高。 (表 4.1)

無視無意見既沉默大多數，數據話我聽，社會對男女負擔既期望，所謂既經濟支柱，從來都唔會有一半一半

條裙短少少恤衫開低少少著下黑絲就 Ko 你班鹹濕仔啦

你啲數字係話到我知應該好多女人結婚後放棄事業照顧屋企人
離婚出嚟做嘢再拎贍養費好應該
仲有我唔清楚贍養費點譯
但Child support and alimony 係兩個 concepts
好多時男人有外遇個仔女就判畀女人養
咁男人畀返一半好正常
Alimony 多數係判畀婚後唔工作女性 或者啲離開職場一段日子嘅女性 補返佢地失去嘅收入
法庭判仲未計好多 deadbeat dads 唔準時交呢啲生活費

所以女仔有收入有積蓄先可以保障自己萬一離婚

以前返個間上市公司
自從個女人升到做GM
年半執笠